今晚7：30坐唔爆遮打花園就對唔住受傷既兄弟

7點前坐爆佢